扯唔起+早洩,應該點?

20歲仔,以前,16歲可以連續扑兩次仲好硬
但18歲開始性能力就極速下跌,E家20歲仔,扯唔起,就算扯起都早洩

關唔關平時坐得多同埋冇運動事?

如果想做運動+睇中醫,有冇好推介?

救命呀,我女友係處,終於肯比第一次好,但今晚真係柒到應一應

砍掉

有幾快

睇西醫先

扯唔起點早洩呀屌你

巴打放心
呢度大把手足照顧你女朋友 #touch#Dog

16歲已經屌過女仲想點

push

俾下面ok?

俾我下面你

絲打做咩幫你男朋友開post

打少啲飛機

推 真心想幫樓主

練大腿肌肉

射精唔係扯到行先射到架